下載唔到netflix有冇得解

oneplus6t黎

換機呀你

抵啦 買咩大陸機 聽都無聽過

下世小心啲啦

乜鬼野機先可以舊成咁

去NETFLIX官網個HELP果度有LINK俾你DL APK

係咪大陸版

因為真係好用
粒電勁耐用
唔鐘意蘋果
三星 LG都用過
缺點係粒電廢既
LG同三星機我都試過粒電脹到就爆炸
LG用一年 每一分鐘跌1%電

美國網訂

裝呢個唔得?
我之前試過用呢個得, 如果都唔得就唔知其他方法了

好人好者 XXX 俾多小小買XXX好過啦

oneplus 係大陸牌子 換機啦 仲問

底
底死
底撚死

oneplus6 裝到

買左中國版？？

unlock咗bootloader?

香港版

用依個裝下載終於成功

三星核電喎

note 3粒電用到脹
同埋三星一開始耐用
1年左右粒電就打柴
手感我其實鐘意note大大部

買得呢部機嗰陣就應該預左

唔用iPhone就知傻鳩

大陸機

你部大陸版？無Netflix DRM

之前用強國版7pro刷歐版都無事

支那人學咩人睇Netflix

我用一加七pro睇完全無事

支那狗死返去睇愛奇藝啦

Note3 笑死 幾多世紀之前

Btw原來支那機downald唔到Netflix

你可以試下上官網下載APK 不過只限720P解像度 好慘

用大陸機無資格上連登!!!!!!

我屌你老母!!!!!!!!

出街見到人用支那機一定會忍唔住笑

用過ASUS Zenfone 真核電
對住你啲濕鳩支那機笑而不語

笑人半吓好
ASUS啲手機大陸廣貼牌架

廣=廠

樓主個系統係india version嚟，要flash翻global/EU version

翻版機用唔到正版嘢係正常啦

支那畜用bilibili啦

打手到
支那機係咪要出新款

Netflix 都冇得用

A70 表示帶住核電周圍走

擬似簡體手寫使用者，可能手寫完翻譯轉正體，或者手寫簡體直接出正體。

之後用蘋果7
但D電都係一年後就流失得好快
之後先轉用ONEPLUS 3
一用就用左幾年
全因粒電耐用
同埋依加蘋果個價升到成萬$部
電話成萬蚊傻架

支那人扮咩打繁中

大陸機係用唔到

廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠 廣 廠

手寫寫錯字機會率幾高？

用支那機抵撚死

厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂 广 厂

手寫寫錯字機會率會唔會重高？